410入咗gme，點算？有冇人同我一樣輸錢？

SH扑暈自己
一年之後再算

一年之後得返4.1

0.41

要返工先有前途

咁下次扑大力啲

SH to the moon